是一部於2008年1月上映的愛情懸疑電影，以一名少女的內心世界為題材，由[杜琪峰執導](../Page/杜琪峰.md "wikilink")。

## 劇情簡介

東（[周渝民](../Page/周渝民.md "wikilink")）和佳（[李冰冰](../Page/李冰冰.md "wikilink")）本來是一對情侶。一次吵架後，東卻意外身亡，兩人從此陰陽相隔。佳為此自責不已，更終日以藥物麻醉自己。

佳戒掉藥癮後，開始新的生活，但意外就從此開始發生了。佳看到了東，並徘徊在她的身邊？起初她以為是幻覺，但在接二連三的遭遇後，她不再對此產生懷疑。

他們又將怎樣面對這份跨越陰陽的戀情呢？淒美，迷惘，釋然，在刻骨銘心的愛中，命運又會如何安排呢？

## 演員

  - [李冰冰](../Page/李冰冰.md "wikilink") 飾 傅恩佳
  - [周渝民](../Page/周渝民.md "wikilink") 飾 林旭东
  - [黃又南](../Page/黃又南.md "wikilink")
  - [方伊琪](../Page/方伊琪.md "wikilink") 飾 佳母
  - [林　雪](../Page/林雪.md "wikilink")
  - [張耀揚](../Page/張耀揚.md "wikilink")
  - [閻　清](../Page/閻清.md "wikilink")
  - [付杰銘](../Page/付杰銘.md "wikilink")
  - [邵美琪](../Page/邵美琪.md "wikilink") 飾 陈律师
  - [尤　勇](../Page/尤勇.md "wikilink") 飾 东父

## 外部連結

  -
  -
  - {{@movies|fLhk31156136}}

  -
  -
  -
  -
  -
  -
  - [新浪網：蝴蝶飛](http://ent.sina.com.cn/f/m/hudiefei/index.shtml)

[Category:華語電影](../Category/華語電影.md "wikilink")
[8](../Category/2000年代香港電影作品.md "wikilink")
[Category:香港爱情片](../Category/香港爱情片.md "wikilink")
[Category:香港懸疑片](../Category/香港懸疑片.md "wikilink")
[Category:杜琪峰電影](../Category/杜琪峰電影.md "wikilink")
[Category:銀河映像電影](../Category/銀河映像電影.md "wikilink")
[Category:银都机构电影](../Category/银都机构电影.md "wikilink")
[Category:驕陽電影](../Category/驕陽電影.md "wikilink")